17:30 累積2,331,968人 56.42% 仲有5個鐘快投

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

快啲投票啊

快d投票呀！香港要人呀